[媽咪麵入] 麵B in the party

原曲：crying in the party

亂點的燈 燈跌大市
麵B 一聲call了
好友都變淡友 再遇上被溶斷
trump trump 又有twitter 告示

大喝一聲 call爆大市
恆指 陰燭出了
關稅都似玩笑 呀麵佢入call了
這次近平大慨不妙了

因崩盤而痛哭
哭崩派對舞曲
買跌原是有罪 港女又中魔咒
燈到盡頭 墮入這種困局

道歉一聲 輸也認了
牛仔 終於靶了
麵B 當有日入put了
大市便回升跌盡了

cls

求改

最尾果句笑撚左

麵B幾時入put救國
近平需要你

有七成啱音

所以咪拋磚引玉

邊間教會

-.-

麵神救市未

pish